你突然來的短信就夠我悲傷

我沒能力遺忘 你不用提醒我

。

最怕你唔睇

巴定絲
搞咩呀你振作d
佢都唔想見到你咁樣

哪怕結局就這樣

有短信總好過比人block

不要打擾

建議：block撚左佢

好痛

要早起身就早啲訓啦

瞓啦柒頭